Netflix 突襲發佈《惡靈古堡 Resident Evil》全新動畫宣傳預告

如題

薪水很高

又係佢兩個做主角，今次咩時間線呢

leon睇落好似後生過vendetta個陣

今次著西裝打gun fu

新一集CG電影？

應該係，咁靚CG如果出影集邊有咁多錢